放榜啱啱好有5條3,walk in三大有無得諗？

今年咁少人考，我畀起33222 仲多幾分，應該穩入？

你就好。。。我得1分。。

要識個校長先得

你就好 我同另外兩個兄弟加埋得1分

勁

我識張翔、段崇志，我有睇新聞

你意思係interview會考你校長叫咩名？

弘勁

褲

我識李嘉誠添

我有5條2 可唔可以 walk in

可以walk in asso

我有444444中史 bio夠入Hong Kong u social worker/social science?

唔夠

褲妹求救
啱啱放榜
得5**333333
可唔可以入到hku sowk

我讀psyc架喎，不過識一兩個sowk, 幫你問吓

我其實唔知揀咩好
我淨係想入hku